const quizData = [
  {
    question: "Are you self-employed?",
    a: "yes",
    b: "No",
  },
  {
    question: "Do you have a family history of mental illness?",
    a: "yes",
    b: "No",
  },
  {
    question: "Have you sought treatment for a mental health condition?",
    a: "yes",
    b: "No",
  },
  {
    question:
      " If you have a mental health condition, do you feel that it interferes with your work?",
    a: "often",
    b: "Sometimes",
    c: "Rarely",
    d: "Never",
    e: "Don't know",
  },
  {
    question: "How many employees does your company or organization have?",
    a: "1-5",
    b: "6-25",
    c: "26-100",
    d: "100-500",
    e: "500-1000",
    f: "1000<",
  },
  {
    question: "Do you work remotely (outside of an office) at least 50% of the time?",
    a: "yes",
    b: "No",
  },
  {
    question: "Is your employer primarily a tech company/organization?",
    a: "yes",
    b: "No"
  },
  {
    question: "Does your employer provide mental health benefits?",
    a: "yes",
    b: "No",
    c:"Don't Know"
  },
  {
    question:
      "Do you know the options for mental health care your employer provides?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Not sure"
  },
  {
    question:
      "Has your employer ever discussed mental health as part of an employee wellness program?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Don't Know"
  },
  {
    question:
      "Does your employer provide resources to learn more about mental health issues and how to seek help?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Don't Know"
  },
  {
    question:
      "Is your anonymity protected if you choose to take advantage of mental health or substance abuse treatment resources?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Don't Know"
  },
  {
    question:
      "How easy is it for you to take medical leave for a mental health condition?",
    a: "Very easy",
    b: "Some what easy",
    c: "Some what difficult",
    d: "Very Difficult",
    e: "Dont Know"
  },
  {
    question:
      "Do you think that discussing a mental health issue with your employer would have negative consequences?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Maybe"
  },
  {
    question:
      ":Do you think that discussing a physical health issue with your employer would have negative consequences?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Maybe"
  },
  {
    question:
      "Do you think that discussing a physical health issue with your employer would have negative consequences?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Maybe"
  },
  {
    question:
      "Would you be willing to discuss a mental health issue with your coworkers??",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"some of them"
  },
  {
    question:
      "Would you be willing to discuss a mental health issue with your direct supervisor(s)?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"some of them"
  },
  {
    question:
      "Would you bring up a mental health issue with a potential employer in an interview?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Maybe"
  },
  {
    question:
      "Would you bring up a physical health issue with a potential employer in an interview?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Maybe"
  },
 
  {
    question:
      "Do you feel that your employer takes mental health as seriously as physical health?",
      a: "yes",
      b: "No",
      c:"Don't know"
  },
  {
    question:
      "Have you heard of or observed negative consequences for coworkers with mental health conditions in your workplace?",
      a: "yes",
      b: "No",
  },
 
];
